玉女修道8年變慾女 修女大解禁當AV女優

據英國《太陽報》與《鏡報》報導，潘內達從10歲開始就進入修道院，原本要修練成為一名專業修女，但沒想到8年的修道，反而讓她從玉女變成慾女。潘內達說，在修道院的生活一切都算美好，但直到她愛上了一名宗教老師之後，內心的慾望大開，之後離開修道院，進入一般職場工作。就在她進入雀巢公司工作時，被星探布托斯(Juan Bustos)挖掘，一腳踏入成人影片界。
潘內達更說，平時的她最愛自慰和拍AV，但仍不忘自己的信仰，周日都會固定到教會做彌撒。潘內達也說，AV工作是「正派且藝術」，她覺得並沒有什麼不好。

我有罪!快D用緊水淋我

賓妹樣

屌 修女都可以咁撚正
幾時可以約出黎"清洗" "釋放" 一下我D罪孽

含撚之前洗唔洗做餐前祈禱

第二張咁似d賓賓自拍既

上skout睇大把

入定老尼都要還俗

修女裝張相明顯唔同人喎

英國人？

星探有英文全名
反而條女冇
咁點撚樣搵片

嗱

潘內達(Yudi Pineda)

我想同佢瘋狂自白呀

賓賓冇興趣

唔屌